呢排又有返算命post, 大家小心

喺武肺疫情同而家嘅政治環境底下
好多人對自己前途一片迷茫
所以有好心巴絲開算命po嘅時候
大家都想了解下自己嘅運程

我唔係話啲樓主想呃你個人資料
而係呢度mon po狗實在太多
大家盡量唔好講自己時辰八字出嚟
加密咗有撚用咩
mon po狗唔淨止得cd-rom架

講足成年都仲有人中埋去俾個人資料 唉
小心啲啦...

女人最鐘意信呢d, 幾撚on9同脫離現現實都會信

好多仔㗎

Pish
呀擒好醒

唉.....
佢地一信，你點都說服唔返佢地。
會話返你轉頭，話你冇感應，當然唔信

男女都有
問得嘅都係啲最近事業/感情唔順利嘅
所以佢哋會有衝動留低八字

我都明....
唉，呢d參考下咪算....
寧願真係真身搵人去算。
你上網，都唔知果條友乜水，我尻up話我識算都得啦

射射幫推

是
再起下底 search下你講過乜
要搵得出你係邊個就唔難

我都信算命呢啲嘢架
但係我寧願俾錢人當面算
實在啲...安全啲

會唔會比人借運

唔知真名應該唔會掛

超多人留底出生年月日，
你地醒d 好無

推

唔該上連登用下腦 算命都信 仲要on99俾埋個人資料

唔係入去鳩填咩

唔填咪得囉
做乜要玩鳩啲算命巴絲

大家可摸耳幫手推下
警惕下所有人，thx